發過咩痴線夢？

我發過好多痴線夢

1.蘇民峰用佢個風水tone同我講話我聽日發燒叫我唔好番學 我一醒就同阿媽講 結果比佢插爆 最尾真係發燒

2.去鄭伊健屋企同佢打fifa打mario 蒙加胃響隔離serve我地

3.同akb玩捉依因 最尾都捉唔到大島優子

4.撞到余詩曼 同佢吹咗成晚水

5.同西野七瀨一齊玩電腦

6.搭搭下飛機比日本仔射落去一間工廠 之後比佢地大屠殺 嗰陣超驚 個畫面好震撼 然後我急急腳殺咗個㗎仔換佢套衫 跟住無啦啦有間碟一家人黎接應我 仲比高橋聖子我同我搞嘢

7.冇啦啦好似pubg咁降落到一個地方 之後同啲食人花打 班仆街隊友走哂佬 我焗住入厠所避 點知啲食人花係咁轟落黎 超恐怖 之後好似玩hitman咁 有兩個守衛入咗黎 其中一個係彭于晏 我殺咗佢着佢套衫成功走佬

8.入戲院睇戲點知比人屈坐監 見到張家輝同陳妙瑛響一個充滿屎嘅地方扑野 玩69 超級核凸

9.有個美國差婆無啦啦爆門入屋殺我同我大佬 之後一人一刀捅死咗佢 然後兩兄弟着草 新聞報哂 超驚比人發現係我地做

10.響屋企大廈走廊瘋狂比人追殺 類似突擊死亡塔咁

11. 響鐵達尼號玩脫出 啲打燈藍藍地色好恐怖 不斷撞鬼同不斷兜圈 好在有肥溫陪住我

我發覺如果想響夢見到名人 只要臨訓前碌下ig 睇下啲名人 要睇到深刻啲 之後訓嗰陣將幅圖show響眼前再收番埋 成功率都幾高 至少我得

點解你會記得？通常我啲夢一日甚至一個上晝都唔記得晒，縱使自己好想記住

男人老狗睇咁多名人ig成個八婆咁

試過有次比慈禧太后追殺
我呢埋係梳化底，然後見到佢係門外就醒左

都唔明點解會發埋d咁既夢

中槍

舉例啫 其實唔止ig 因為入面嗰劇情人物 可以好似電影 game

發夢識得飛, 飛飛下起度諗其實我係點飛?
然後我就由高空直跌, D離心力嚇到醒咗

發夢係地下大堂到殺人
最記得我一把刀飛埋去條友個頭到

因為哩啲夢太深刻 同埋發完我會即刻 mark低啲位

其實我仲有好多跳樓夢 不過冇乜劇情 有時發哩啲夢同你嗰陣情緒有關

發夢自己返工

個排整親隻腳啱啱做完手術，發夢比人狂踩隻腳，起身個陣發現自己喊緊，分唔清係現實痛到喊定純粹發夢